衛生防護中心：今日新增19宗本地確診個案！

完啦 完啦

好驚好驚，唔比出境了

戲院關得未

北京再增36例確診 地方官遭免職 <== 幾時到鄭月娥條八婆?

啫喱龜我驚驚啊

啫喱龜呢

molamola

where is the 龜公仔

仲多過第一波
波及範圍仲大左
但宜家d人好似完全無驚過咁

要快啲移民好危險

其實無得驚
一日你無疫苗根本無得根治

沒屍兒沒屍兒

香港人不是吓大的

書展點算

香港人唔係嚇大的

咁少驚西咩

條街多人到仆街

聽日30

鎖港陰謀

dead龜?

急不及待想睇睇了

書展有結界

最尾氹唔氹到佢出殼

做咩轉左kumamon 車厘龜呢

唔會啦
晚晚都著性感內衣陪支安部過夜

大爆發 全港死清光

咁你都係條街到窩

你望住張圖唔好眨眼，15分鐘後就知有冇出嚟

室內冇上限 唔驚！！！

其實有咩好驚？同普通傷風感冒冇乜分別

Boom

唔係14 咩

變到19？

721 近了

人群後知後覺係常態

點睇都國安法恐怖啲

封關！！！東南亞歐美播毒到仆街！封關！！

真係唔停課

繼續冇上限三中商要錢

你唔爆我點攬炒

啲廢佬唔戴罩周街fing周圍咳 我dklm

唔停先爆得勁
學校>屋企>公司>街

好呀....我地又離失陷近左了
藍屍共狗，就等我地賭一局公平既大細

咁除罩未？

....,

出事嘅學校自己停，未出事就繼續返學直到出事為止

公司除咗

推 抗爭Mind Map #香港自治法案 #Twitter #特區免簽地位 #取回強積金 #一國兩制已死

無得驚唔等於要去主動去瀨野wo清

最好！

後生仔贏撚硬

室內有結界，50人以下沒事兒
室外必中

佢表示唔驚 唔係無得驚

我都除咗 但俾人屌

我公司好多人埋位就除

就算有疫苗，抗體可以維持幾耐都唔知
Fauci話uncertain duration
Tom Hanks話渠抗體比以前少（20:57）

宇宙第一毒婦最撚開心

19人 無去海洋公園洗滌心靈

我埋位閂埋房門後都除口罩

唉 唔想上新聞
都係帶返個罩啦

有房就更加會除啦
戴黎做乜

沒事兒沒事兒, 流感死得仲多人

怕咩
唔通你係廢老？

19宗本地啫
話之佢啦
繼續出街聚餐唱k做gym

坐房.... 高層人士喎

指數式上升
明日起碼五十確診

跨境出事wo

停課未

終於都可以清算啲藍屍廢老喇

全靠香港人自救先壓得住疫情
政府做過D乜
亂咁開番D公共場所
係咁輸入支那載病體
大量跨境學童日日往返香港大陸

爆得遲爆得少添啦
信政府? 肯定不怕啦

得果19宗。 超過50宗先出黎驚喇

食肆一樣坐滿人...

之前都係加個位數，宜加十幾十幾咁加

上次WFH 前一日有幾多宗

又燈

怕鳩左d仆街 fd

又黎大爆發

入黎係為左睇車厘龜

中左又唔會死
萬一惹幾件藍廢老就賺突

驚條撚咩

其實香港人依家除左帶個罩出街之外 同正常有咩分別？ 得10幾廿宗 直頭少啦

停工未

48

點sure 深圳都冇單日確診了

間茶餐廳好毒喎

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

Fced?

小事啦～

都唔撚醒，用改錯帶填番海外，咪無囉，學下深圳架屌你

驚閪呀，又冇home office

最大問題 係外國返嚟嗰班 家居檢疫 肯定有人偷偷地出咗去
由4月開始 一直有隱形傳播

1名31歲確診男子住在港島禮頓山，日前曾肚瀉、發燒並失去味覺

昨天本地多少單?

更亭咋

叫我埋佢位整野, 問野先戴返....

成個picture 幻滅晒

可防可控
不要說三道四

唔會有home office架啦
根本係出去食飯危險

未公佈嗰19宗係咩人同分佈？

一日有人口流動同隱形帶病毒者，都好難會做到絕跡

恐懼撚又驚過

唔返工就唔會出去食飯

其實...
點解係車里龜...

睇左15分鐘，點知

幾個月前樓主開post就會有車里龜圖
從來都冇人知點解

真係
就算黎多次沙士都唔覺得係一回事
無野比國安法恐怖

林鄭政府遺臭萬年

海洋公園封得未

有冇得wfh都好 最好爆第3轉同死晒D唔戴罩既廢老

北京有新增案例係落緊中國面
香港有新增案例係香港特別行政區自己嘅事

有政府，唔驚

有衰野就兩制
無事就一國

留明睇封關唔比出境

高清

停課啦屌
個個困住同一班房，唔中招都中

又燃

信政府 唔驚

預左啦

落閘
放狗

幾時限制出境
屠民

呢幾日會再多d個案添, 不過初選之後可能乜事都冇

聽日一定更多啫 係咪？
乜都唔做單日破百都有可能

別講小 支肺爆開了

最好繼續搞！
大爆最好！

戇鳩先去 前世未死過咩

傷風感冒一般普通人都係輕症
但今次武肺就算你個人健健康康
都有唔少機會變超級重症

驚西咩

得果十幾宗，驚撚
多翻兩個0先再講

書展如期舉行！

哪里都没有国家安全

真係又爆

唔好咁重口啦

無事，信政府，唔怕

Dybala變到場場入波

外賣